KIA個新logo又幾型

型過之前好多
依家唔洗改章啦

KN

我覺得呢個仲柒，好似啲大陸brand 咁

仲柒

IAN

加個粵港車牌 陣味道就出晒黎

舊個logo好似比亞迪

killed in accident

killed.in.action

客sir考到pc日日都有得你揸

Kn風格

狗爪章

牛馬logo都無用，morning個款點都係柒

錦龍唔引入去新車 講乜都冇用

屌，好戇鳩

冇請日本設計師

軚盤都還可，喺車身真係好核突

新個款已經係最型

車型過logo，香港冇果堆

K&N

其實個款真係越出越型
性價比高
可惜個品牌累事

新果架K5美國好受歡迎 廣告仲追撚住BMW M3黎打

柒撚到
嗰陣柒味點都除唔甩

愈改愈衰

咪一樣咁柒
D車款認真係ok，不如順手叫designer整個新logo啦，依家呢個仲柒過之前